石禮謙：阿涂你拉布手段咁癈架~

你睇下我一拉就可以拉到星期六先選主席，
順便可以等埋星期五先決定支唔支持個議案。